徐時論 特朗普仍未放棄「權變選舉」。 美國最高法院為何不作為？ 特朗普會宣布軍管嗎？

#美國大選 #權變選舉 #特朗普

徐時論
特朗普仍未放棄「權變選舉」。
美國最高法院為何不作為？
特朗普會宣布軍管嗎？｜
徐時論
20201216

徐時論 TsuisTalk
146K subscribers

#美國大選#權變選舉#特朗普#美國政治#徐時論
特朗普仍未放棄「權變選舉」。美國最高法院為何對選舉舞弊不作為？特朗普會宣布軍管嗎？｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com